(絲打入) 我女朋友要同我分手 有無人可以教我點做

(借朋友ac) 我同我女朋友係Lkf識既，一齊左半年大家都開始習慣左大家。一齊期間成日無意間提我ex既野，男仔成日隨口甘講，又要威無注意到女友其實好在意。我一直以為佢好中二我吾會同我提分手，直至上星期日早上，大家仲好地地，我仲send d 歌名叫佢聽。我個日去打麻雀，佢同朋友去唱k，因為我之前有提過同ex係k房做過d乜，佢唱完k就話接受吾到，好突然要分手。本來我地星期六仲好地地，見面好sweet 。我有咩辦法哄佢，佢點解甘突然？？

推

睇完第一句就冇睇

點解 夜場都可以有真愛

55xd😂👌🏻👌🏻

佢18，我係佢初戀，我26而且好高質，我認真對佢

唔
鍾意
咁
喺
此post已完

喺LKF識又駛咩講你個EX
晒溝女史同男人晒啦，同自己條女晒
掟煲自找經一事長一智

pls sign & forward
1. Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

2. Re-establish government and HK Police (US)

3. Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)

1. BNO居留權
2. 重組政府同HKPOPO
3. 將TVB加入制裁名單

一日變吾鐘意？

改下啲5p字先啦成26歲人仲打埋啲mk字

係咯好蠢 甘點算先得。。。佢係真分手定嬲我

sor 9 一日變唔鐘意？

我屌佢果陣好撚好笑，你呢句仲撚好笑，lfk+初戀如果再+埋結婚真係一絕

佢果句

你唔好理人地想點，問下你自己想點先
中意咪SAY SOR追番人囉
你同佢講另一個女人嘅野，盞俾人覺得你唔係最中意佢
咁樣同同人講 "你只不過係我其中一條女咋" 差唔多
自己整條刺，我係佢我都飛左你

pls sign & forward
1. Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

2. Re-establish government and HK Police (US)

3. Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)

1. BNO居留權
2. 重組政府同HKPOPO
3. 將TVB加入制裁名單

我哄左佢成星期係咁say sor 同唔會。但佢都好冷淡回應話唔會接受到。唔通真係無可能？女人想個男朋友點做哄返佢？

OH，咁真係好嬲喎
算啦，你下次唔好咁喇

佢叫我比一星期冷靜下 ， 又話一定無可能

咁冷靜咩呀？

pls sign & forward
Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

Re-establish government and HK Police (US)

Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)

就係唔知。佢話冷靜睇下我係咪真係咁重要。佢到底嬲定真係唔鐘意我，女人真係好難明

咁咪俾佢冷靜囉，可能佢係照直講。

pls sign & forward
Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

Re-establish government and HK Police (US)

Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)

Noted. Ths 絲打